阿下 給我一杯忘情水水水水水

比負評個條友出一出黎

收撚嗲啦

靜啦戇鳩

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

恒大我話事

關我撚事咩

我話我話事